其實撤走nds原因只係防止輸出革命

唔使諗到咁複雜

你知我知
單眼佬都知

連登嘅冷氣軍師，想幫手又冇得發夢嘅，
唔該幫手上Twitter，Reddit幫手！

前線搏晒老命同班警甴對抗，
你哋唔係連撳幾個掣都懶呀嘛？

Retweet + Like + Reply
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
美國議員繼續為香港發聲，大家快啲去回應支持啦～

！！！提出法案嘅Marco Rubio話有好消息！！！

！！Marsha Blackburn 繼續撐香港！繁體中文出沒注意

！！Dick Durbin促請Leader McConnell 就法案進行投票！

！！Rick Scott連發兩炮
！撐學生
！鬧黨媒

！！眾議院Jim McGovern話唔好各打五十大板

－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
更加多嘅任務可以去 /task 做任務。
admin團隊會持續更新任務列表。

要攻既話撚理d中國人咩 死左咪話俾暴徒殺on99 香港被消失都得大陸反而會驚？

如果nds唔走係咪會犯國安罪？

其實撤走班撚屌
係因為佢哋收到解放軍動員令
再返嚟就係老解 攞正牌殺香港人